我要將你拯救 逃離人類荒謬🚬

🚬🚬🚬

就用我的雙手 帶著你走

MV個女主角太垃圾，不了

吾巧貢啦

食煙都好正🚬

醜死怪

我覺得普通樣啦

我會返去調教吓佢

咁我地班毒撚咪一世溝豬扒

豬扒有咩所謂姐
開心便好
反正我自己都生得樣衰

你知就好了

原來村長叔叔like佢

成個木咀咁款喎
喺連登得到普通樣嘅評價已經好開心，多謝你

文青type

ching又9up

我鍾意mk妹type

我好鐘意佢呢type 好鬼正

跟你學野牙

例如？

識野

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

真心覺得正，靚過唔少女星
最少100個打低98個